se846 5千頭 值唔值得入手？

用緊se535lte,偏好女聲,例如許美靜 彭羚 見se846跌價到5千頭 值唔值得買？

推

二手三千幾都有，換對耳棉就用得